男人唔可以窮，睇到眼淚都流左落黎

男人唔可以窮，睇到眼淚都流左落黎

書就好睇，戲就垃圾

唔係話唔好睇
咁多金句好難頂囉

陳偉霆講唔抽得咪撚學人扮抽得
Tvb無cut到

書感動d

我覺得戲都ok既 但點解唔揀stephy

本書同個作者一樣咁撚垃圾

書還可以, 電影就...